雲迪克以後係唔係可以叫雲迪bug?

中堅能力頂點，防完前鋒上去入埋波

係有啲料